有預感今次香港會守唔住，爆到變成美國咁

好多人都鬆懈左

應承我，出街戴口罩好唔好？

呢幾日盡量留喺屋企，唔好掛住吃喝玩樂

你點叫啲廢老戴口罩先係問題

盡量叫屋企人戴口罩、勤力洗手、留喺屋企先啦

由身邊做起

希望香港唔好輸比肺炎啊

大家要堅持住

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

想book位今晚同女朋友銅鑼灣食飯
全部食肆full哂
巿道仲旺過疫情發生前
香港人已經極度鬆懈
一定會大爆發
大家睇路

基本上都係廢老廢中爆

香港人都唔識死
巴打都唔好出街食喇
留喺屋企二人世界仲好啦

多d陪你女朋友
遲d入左隔離病房要分開

似乎係中國特登搵啲生化武器嚟香港
然後「名正言順」鎖港

唔停課
唔wfh
海洋公園照開
書展照搞

只有一個生化武器，名為“鬆懈”

快d封城禁足啦

見ig已經有好多後生仔出去吃喝玩樂

d同學喺學校都唔戴罩

都啱嘅
但係如果係存心搵人落嚟播毒
根本係防不勝防

應承你?你邊位?
提醒人原意無問題但你真係好撚噁心

你真係有眼不識泰山
我代表連登智慧教團，係小主奈亞拉托提普既第一信徒，咁都唔識你訓左幾耐？

爆肺炎就移唔到民， 港共劇本

唔好淨係正皮我

記得留喺屋企，萬一出街都要戴口罩

叫屋企人戴口罩😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷

天時暑熱，d廢老將個罩戴係下巴度

大家謹記中咗招去邊度求助呀

每個人都叫屋企人戴口罩，就會少好多呢d人
應承我

拎口水樽去驗

唔出門口? 唔洗返工牙
支持爆到陷港剷
你做又點? 日日一車車免檢疫支那人走黎走去

如果懷疑自己中招即刻去驗唔好等，一日有結果

盡量唔好出門口wfh啦

如果大爆仲勁過美國

食肆極易中

唔好啊，好驚好驚

呢個真，大家唔好出街食喇

我呀媽成日走去摸個口罩

大家呢幾日要留喺屋企

係關鍵時期

有時係好難控制，你要睇實佢，自己都要注意有時摸左都唔知

其實驗得多咪確診得多 只要平時做得好唔明有咩需要咁恐懼

呢啲地方都唔會有病毒 禁黎做乜？

病毒同你唔講道理，一定要封左所有地方先安全

返工就唔會傳染

又嚟兒登預言家

錯！
係中既人多左，先會驗多左

啱呀，政府同病毒傾掂咗

睇下尾國老都唔載啦，識話尾國唔識話自己

岩岩搭車有個呀嬸咳撚到肺癆咁但佢冇戴口罩
痴撚線

食肆超多人

唔係預言，係預感
因為好多人鬆懈左
出呢個post目的都係提返大家要小心

你屌佢啦 我肯定成車人都會支持你

痴鳩線 人地出去食餐飯

你就咒人入隔離病房

所以美國咪爆到仆街囉

香港驗得唔多
除非你完全唔出街食飯 戴埋眼罩 如果唔係多人中都危

書展一陣爆返幾百個就好笑

真係唔知做乜9

提醒佢咋，無你咁黑心

爆撚到咩... ？ 可防可控！

唉，早兩星期開始係office自己位就除口罩，由琴日開始都係戴返。

【7.11-12初選】票站地點更新

書展呢d又逼又熱既活動

無肺炎都唔應該去

走啦即刻仲同佢講野

政府唔急 成班連登仔幫佢急

平日就大大聲聲嗌要攬炒

而家政府幫你一把 你又要唔滿意

過左初選就會零本地減染

啲寫真雞中哂最好

太遲了，巴打快d去醫院流口水

Donki逼到插針都冇事

要打波不了

正苦同武肺傾好左的
你唔好係到妖言惑眾

講到你無份出街咁，on9
人地出街食飯就係鬆懈 你出就唔係呀

根本 d 食肆個市仲旺過疫症前

咪撚燈

遲d就有donki群組

返學返工書展就唔會爆啦
全部都有免疫

你地咪一份子囉

你似覆緊五毛 block左的

留係屋企都可以吃喝玩樂啫
吃喝咪uber，玩樂依家任何電子設備都可以打機
你估依家high middle ages咩

有感會專登大爆發然後封關限制出境。

啱 學校爆咗咁多單出嚟 邊會有病毒
繼續返學啦

怪之唔得佢同佢女朋友仲出街

自己聽課啦，等政府？

爆發好事黎，睇下廢老死先定我哋死先。

唔想死就去英國先

你咪又係有份book 位諗住出去食

uber eat都可以傳播病毒

同意要做好自己。

但日日中門大開，病毒每日新鮮運到，
避？可以避幾耐？

香港人係畀班賣港擦鞋閪害死。

聽課
你用拼音打字？

我要攬炒

大把自稱黃屍既，口口聲聲鬧人藍屍廢老，其實自己都唔帶罩周圍玩

呢班就真係黃屍廢青喇，我無鬧錯

喺ig好多呢d人

好撚明顯爆緊
但好多人認為未到自己周邊
繼續周圍去

係，以前笑人“唔驚”，宜家自己變左唔驚

點都好過你親身落街買餸/堂食啦係咪？
唔外賣唔買餸唔落餐廳係咪想叫全民反國安法大絕食餓死自己？

係呀，以前賺北水貪方便學架

唔好淨係話廢老
好多人番到公司 係自己位到除哂口罩

盡量自己煮一次買多d餸

你又知中國冇爆到咁？

Lm會屈初選搞到爆

死港豬

細聲d，會比人鬧，我掩護你走

我都係拼音😅有時打錯字係咁
gboard拼音就算係支語input都出到好多粵白字

係就正，即刻有衝動唔想戴

仲靠政府

成日屈gym房，戲院，k房

其實關佢地咩事

永遠食肆先係高風險地方

唔好 大爆發 清洗人口好

可以留係屋企先得架，仲未有得wfh呀

我以前細個都好愛國普通話係全級一直都係名列前茅嗰批 甚至去朗誦攞過季軍
係國民教育、甲午起義嗰排先覺醒
雖然依家我啲普通話都可以好到可以考二甲但我依家剩係會同台仔台妹講

弱智就講少句野啦

同上司商量下

恐懼撚兒燈仔識善用燈力了

其實真係覺得可以無限WFH而唔會炒人？

真係要睇路 有你呢啲仆街

記得check清楚無錯字，如果唔係會比人圍插

唔會有事

我有頭暈身慶第一時間去狗屋藍店 最後先去醫院

其實啲外賣肯戴口罩嘅話，你收貨嗰陣都戴返，應該問題唔大嘅
新鮮食物保質期就算放落雪櫃都有一定限制，更遑論雪櫃大細本身亦已經有限制，要遠洋船式咁囤貨除非你唔怕cancer加上味覺耐受力超群 有辦法將自己嘅diet一日三餐全部變成罐頭/加工食品

咪幾好
少啲支那人

試過iktfb

你post去港人港地同班藍絲講好過啦

收皮啦恐懼撚

咁都驚死傻仔 死得果啲都係廢老一係長期病患 正常人染到其實同感冒差唔多

係， 仲要呢兩星期再出現番D講煲冬瓜既蝗係到玩

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #香港自治法案 #特區免簽地位 #國際戰線 #取回強積金

唔好

sor係iktfs

幾時先有雞叫
大陸雞黎唔到

夏天做地盤真係戴唔到

Natural Selection

咪燈

不如叫啲柒頭撚樣唔好出街食煙周圍噴好過啦

通常中招都係嗰班食煙撚樣

佢遲早都係要死㗎不過早啲姐

係喎，我都見到
果時心諗都唔知邊撚到黎

有國安法，行穩至遠呀，d病毒。

公司表示 唔撚驚 照舊Happy Friday 落Bar party

希望政府可以收緊限聚令？

等大家減少討論國安法、外國制裁、泛民初選...

大陸一早plan好哂派人落黎放毒
想香港爆到外國唔敢收香港人 呢招真係毒到

本身係 樓主燈完應無事

今次唔太關香港人事
完全係因為冇101%封關

星期六日出去初選投票，投完冇乜特別就返屋企啦

返工好緊要，做gym都好緊要，書展仲撚緊要

今次好多廢老藍屍中 咪由得佢地死

唔好停gym唔該，要操fit d 抗爭

哈斯塔祭司表示支持

而家係廢老廢中唔帶口罩啊
不過算啦 廢人死緊d係好事 死多d個世界美好d

父親節個時開始傳染
但個陣時已經announce左國安法一定時間
中共一早plan好哂劇本點走

好似係曲黎
btw明天巴好耐無見

大家要堅持住，戴口罩、勤力洗手

你唔撚趕佢落車 喺度呻邊個幫到你

收皮啦 又幫政府高壓統治

香港都係畀啲廢佬搞死,雖然我都係老野

政府完全無打算叫公務員wfh

我直頭尋晚同friend講我地咪又係變咗美國人
唔肯social distancing 唔肯stay at home
玩緊要啲！見friend緊要啲！無事嘅！
#gg

唔wfh可以點

唔好
廢老覺得做得政府做得好好
要比知道真相

初選太多人聚集 很高風險

全部大陸人

佢鬆可以，其他人鬆就唔得

馬照跑舞照跳

爆未好囉, 死曬D廢老佢

想幫港共收緊措施

推

防疫疲勞
希望各位注意返

早幾日未爆第三波之前，見過有仆街廢老去廁所唔洗手

我日日番工架車都係滿人

正

爆第三波之前 計埋政苦派果包口罩嘅時間...

仲唔停課就知道會，加上啲人意識上覺得冇乜野，完全鬆懈，照飲飲食食

35+ 靠武肺

其實係好事來的

多謝嗰班雙非兒童
同大陸仔

咪又係要返工

驚閪咩 有人死先算啦
仲廢過感冒

真 弱智真係講少句野啦

fuck you 恐懼撚 政府都未嗌停工停市
信政苦 唔怕

諗起上次全城恐懼最後乜事都無
出事既九成好番哂

比著係正常人都好似狼來了咁驚閪

唔好亂燈

你地唔係最鐘意美帝
最鐘意攬炒咩？

沒事兒

戴唔戴係個人自由
樓主幾時做左政府發言人

哈薩克祭司表示支持

香港幾時有守過
由一開始到依家都係自律
政府垃圾

書展群組

立法捉鳩啲廢老就得

收9皮啦唔係要攬炒咩 你要堵幾條路先會有呢個效果

又話攬炒？

爆唔成啦

台灣學美國好野（民選總統同兩黨輪替，雖然台灣係一人一票，而美國係選舉人）
香港學美國衰野

唔關事 係政府專登

爆先好攬炒

你喺呢到同啲日日戴口罩嘅人講有咩用....
係就出街屌啲廢老

我直頭想行上佢問佢點來

係SOGO門口影相。。。

依家唔係得廢老冇戴 多左好多廿幾歲嘅都冇戴口罩

應承我，點都出埋今個禮拜六日

投你支持既候選人一票

啱啱就見到個阿叔唔戴罩
我望佢佢仲睥鳩我

小小野就驚點去英美呀
單日新增30個就叫晒春
美國每日5萬個喎
英國都成萬個
腳震未？ 唔好去啦

咁香港會死幾多人？夠唔夠舊年被自殺嘅多？

台灣學美國好野（民選總統同兩黨輪替，雖然台灣係一人一票，而美國係選舉人），台灣學美國優質文化既一面，台灣拒絕學美國佛系防疫（台灣只會捐口罩俾美國）
.
.
.
港共學美國衰野，學晒美國人既劣質文化

好呀

同侵fans同blm打手有得揮

燒山眼濕濕:
呢次唔同3月份，香港既中蟈肺炎疫情最終會失守，變到NYC同FL咁

講乜都冇用
home office先講啦
繁忙時間mtr/巴士一樣迫爆
晒鳩氣

冇wfh 把撚咩

銅鑼灣藍店手足

我公司班廢老一返到公司就除罩

搞多D和你乜同遊行啦

由佢地死

但基本法…

有咩所謂wo，佢地唔到全港大爆發三萬國安高官，嘿嘿嘿

冇可能

gym rm 唔停得呀, 其他隨便停

咁焗成身油
我寧願中招都唔想成面暗瘡豆皮

要爆多一日一千就是最好

係自己位除唔係問題
出出入入就一定要戴

爆左死既都係老人家偏多

澳門咩野環境？

今次呢隻傳得勁，其實係自己位都要戴
除非你係大老細，有間400呎既大房啦

11,12號應該好撚多人中
之後就無事

應承乜應該物真係有啲柒
但出街戴口罩絕對係義務唔係選擇

又燈 屌

真

好多人好興奮

銀主盤

又燈

on9 仲旨意政府防疫

仆佢個街
尋日有條爛仔上黎開會
初頭都戴口罩
之後講唔掂就拉低口罩 d 口水周圍噴

應承師

唔滿意咪出返去

睇多d新聞

仲有人唔帶口罩 今朝先見到 極不負責任

死緊啲咪幾好

no

咪燈啦

9月投票前，佢地死Q哂，唔係更好咩？

你只係BOOK唔到

位同位之間一米都冇喎

咪係 基本法有批准病毒咩

攬炒唔好帶

冇病唔使帶

上得連登都唔會唔戴

自爆post?

你講我先覺
室外50人遊行，好危險
背脊貼背脊行書展，咩事都冇

廢老怕死過你. 一見反彈一定戴啦你放心

屌你，咁都要燈

你又知你冇病

唔好學D藍屍bin袁國勇咁啦你

睇下啲酒店就知香港人出曬黎啦

街既廢老打黑痴會扯開口罩打，DKLM

其實好多後生都一樣唔戴or做下樣扮戴（我身邊d同我一樣大既男女仔）

真 尋日見個住同一棟嘅廢老唔戴口罩落街 落到街仲要隨地吐痰

不嬲都會出街戴口罩除左食野先除

岩呀，人多先安全。

其實多左好多人戴布口罩
為左慳錢唔買外科口罩定為乜？

有時係街見d 廢老咳同打乞嗤係會特登拎開個口罩

其實點解要咁做 有無咁撚仆街？

國安法一推就爆到咁 有冇咁岩啊？
鬼國係咪想香港搞到變疫區
令到外國唔敢接收港人
Ps:有成7萬幾人免檢疫 唔知有幾多個係鬼國

加速主義

但我勇武wor

點都好過爆到支那咁啦

快篩唔夠
平時要派下樽俾高危人士

啲外籍人士都唔戴嫁，南亞人個啲

大家執生

美國超過70%完全不戴口罩

香港起馬有80% 出街戴口罩

拉

屌仲有運動場泳池gym房
我淨係有去泳池
更衣室吐痰大大聲打乞痴乜都有
泳池到d廢佬淨到透大氣又係噴曬d口水出黎

死多啲廢佬咪啱

好多賤種煙鏟周街食煙 屌 咁嘅時勢返屋企食啦

唔會變美國,變中國就有....死幾多你都唔柒知,一路以黎不知幾多低調處理

全宇宙最黃

拉抵口罩食煙嗰班.......................

過黎加入我地連登智慧教團

唔驚

無需要，反正外科口罩保護唔到自己，剩係可以保護他人

要戴就戴N95

反正大部分中嘅都係廢老，
齊齊攬炒，睇下邊個笑到最後

食煙班友都係, 一路咳一路食

不自由 毋寧死

去英國澳洲前死左就唔抵啦
大家小心

返酒店工
黎緊星期五同六爆到阿媽都唔認得

今朝返工先見到有個廢老除罩吐痰落坑渠

日日番工坐車好撚驚

其實只有D不現實,未出來做野先會話要封城.

一個人就佢簡單食住都要6千左右.
6個月份 6千=>36000 (好多人無幾多個6千)
又唔知隻毒唔知幾時有疫苗,有疫苗生產都需時.
玩番你2-3年.真係全世界人不用食不用住.

仲要呢隻病毒又隱影,又可能湣伏多過14日.
個樣鬼咁精神都可以係帶毒者, 防不勝防.

全世界開始明白情願病死好過餓死.
(死亡率3%. 各種意外加埋死既人數都可能多過佢)

時事台ON9... 點解有咁嘅TAB嘅

又話要攬炒，宜家俾個機會你攬炒又貪生怕死

可能係講緊你on9

祝你全家中肺炎窒息而死

和你爆

熱到咁, 唔想戴咪唔戴囉
人地都唔驚點解要迫人戴

新常態嘛

舒服過不織布

唔撚叫佢停埋工？香港人返工一定冇機會會中肺炎啦

有冇人想大爆發？

即係咁
揸架車出街要跟紅綠燈都好麻煩
咁係咪就可以隨心所欲咁樣揸車
人哋都唔驚撞車

怕左D道德撚先迫住戴姐
老老豆豆,自從日日30度開始都無戴,係入去D食肆商場先戴

後生戴口罩！

爆到幾勁都不停工不停課，香港人要過正常生活

爆啊

係呀, 跟住無人中招, 全部都係政府搵老臨扮架
所以大家根本唔需要戴口罩

似乎全人類中哂先解決到

除非個個一見到廢老唔戴口罩就即刻屌柒佢

廢老真係累人累物
自己嫌命長 又要害人

政府唔停工 日日迫狗鐵

香港市爆發
一齊攬炒

快D停工, 我想WFH

前排屌鳩人恐懼撚嗰班柒頭縮哂入阿媽個閪到？

會空氣傳播 可能好多的士佬已中招

連登仔又燈

有佢地會大爆發我就放心了

又恐懼撚
點同美國比呀

成日都燈大爆發WFH，然後又冇事，又正常返工

預咗攬炒，戴咩口罩姐

而家都可以屌, 有人死先算啦恐懼撚
講到以為中左就即刻死咁 仲廢過傷風感冒

攬炒呀 大家一齊死啦

傻閪恐懼撚點呀 幾十人中講左世界末日咁

俾你講一講應該安全了

燈撚夠未

珍

一路都有戴口罩 見到公司好多同事開始冇戴
奶野既話應該會上新聞

原來歐美爆係冇原因

我直頭做gym 跑步都照戴，雖然好辛苦，但好過中招

說好了的攬炒呢？

我見到麥當勞個呀姐打完乞嚏手都無抹拎隻杯想冲咖啡比我，我即刻叫佢消毒對手，我知咁係好mean，但係我會安心點

屋企個老豆都唔肯戴真係攞命
屌佢老尾有時累全家

你咁樣燈完應該冇咩事

打鳩佢 咪得

幾日用同一個口罩，戴完亂咁放

肺炎可間接殺死黑警

有撚用咩，工照返書展照開

我老板話唔洗擔心

let them die

有咩問題??? 唔戴中左自己羅離，老人死亡率咁高都唔怕信政府可以點，仲有咩叫攬炒呀，最好佢地唔好戴tim

貞操罩

仲未交配點會戴口罩

班廢老廢中有30%唔戴口罩，有30%戴錯口罩，例如露個鼻出黎，根本死撚硬。

PISH

又應承我

屌，今朝搭車，坐後面嗰個廢老拉低口罩食嘢，仆街食遲陣會死？

是撚柒鳩撚但啦做好自己先

最好快d爆撚死晒d廢佬

見到應承我依3隻字即刻唔使睇下面

香港爆最多係似新加坡，最後都係控制到，因為我地經歷過沙士，雖然最近好多人防疫意識弱左，但大部分人都驚死，而且唔抗拒戴口罩

書展照搞係戇尻 但最戇尻人地照搞 香港人就真係照去 咁抵死啦

d語氣十足十d廢老咁
廢過傷風感冒又戴口罩
信政府啦PR狗

求登仔叫你媽媽載返口罩
保命, thank you

但停左半年架wo 要來始終都要來，唔可能無限期社交隔離

香港廢老除鳩曬口罩

好快應該上過百宗....

但夏天爆應該好過冬天爆既，夏天爆，聽猿教授講因為天氣熱，免疫反應都會好d,唔會令病情加重

香港廢老除鳩曬口罩

方面fing鼻涕同玩痰

我都見過有個死廢中係咁
仲要條街人來人往
勁撚自私

係到唔俾跨境學童黎香港先

縮喺屋企屌柒人啊傻閪?
咁撚無懼咪撚戴口罩出街啊

佢哋室內室外都唔用口罩,吹ar
妹下妹下就可攬炒你

守唔住先好，後生仔可以炒散，廢老要供樓

香港邊條法律話唔戴口罩犯法？出邊30幾度，多人就戴，冇人咪唔戴囉

根本武肺經濟攬炒威力大過打爆灑d交通燈同藍站 e+武肺手足又出黎幫手 成班又黎同佢割蓆

似乎係你信政府多D喎, 政府話大爆發你又真係信
咁事實係咩呀?
死左幾多個人呀?睇過? 我真係好驚呀屌

戴佢老母咩我就係唔戴，吹咩

叫病毒黎搵我啦

書展群組，海狗公園群組gogogo

兒登智障睇住電視：好撚驚好撚驚，實肺花會死

意假波牛：，中完武廢仲入波多左
NBA球星：，唔test都唔知中左
香港代表隊：，係醫院做住體能訓練等出院

兒登仔：fake news

清啲淤血唔好咩

病毒違反左國家安全法, 要嚴正執法

快d 叫維景班特工去捉晒d 病毒嚴刑逼供

不嬲一直都戴

又燈 一燈實無事

日日都唔戴啦on9仔

同返藍屍咁講

爆爆爆 繼續爆 死多啲廢佬

後面嗰句完全catch到廢老嗰種神髓
講嚟講去都係嗰堆戴撚住口罩宣揚大無畏精神

信林鄭啦傻閪
比人撚狗咁撚

關撚事咩傻閪 行山個期日日夠話爆
爆左去你老母個閪到？

等去書展啦傻閪

最好死撚哂藍屍癈老

你全家入和合石

係你信政府先咁驚姐,
我就日日無戴既 寧願中都唔想焗到成面汗

林鄭依家派撚哂口罩

依家唔係信政府戴口罩咩

琴日去運輸處 ， 個保安叫個廢老帶番好個口罩遮埋個鼻 ，個死廢老屌番個條友
真心好想班死廢老快撚啲_

死撚曬班藍絲

又燈 收皮啦

天氣好熱 陽光好猛 請大家做好防曬措施呀

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

腦殘藍絲9up真係唔洗本
咁我都飲緊蝙蝠湯屌人恐懼撚

係喎
成街都戴啊點算
700萬人信政府啦
你個邏輯講出嚟自己笑唔笑

最簡單既嘢偏偏冇人做

好驚

邊位要應承你？

唔通你唔識我？

咁就快啦 屌你老母 聽到我悶

回憶小子弱智仔黎 唔好怪佢

想bno移民？唔使旨意

的士入面含撚都夠膽死 唔爆就有鬼

Ching 想學matt哥都仲有段距離
無殘體字扣10分
但藍屍近體字學得幾好+5分

企响街食煙點帶？
飲啤又點帶？

一定要留在家中一段時間， 禁止任何人入境， 切斷外間與香港人流聯繫， 安靜地等疫苗面世吧！

老實講 仲有好多姐姐係天橋自助餐 真係完全冇人理

大爆發死曬啲廢老

更教神奇嘅係唔知點解,感染嘅大部分係藍絲!

感染嘅餐廳全部係藍店